廣傳概念-有外國護照就係危害國家安全

非我族類 其心必異
高官就全部取消外國護照，一係就辭職

加多個，續BNO就係支持港獨

自推，愛國愛港概念

人民日報：香港同胞活著就是港獨

題外話，申請回鄉咭有規定，如有其他護照請交出參考

高官職業係愛國，退休去外國

愛國就唔應該拎外國護照

唔去咪得

得閒一推

推

全部高官都係反國家分子

大波Man撕左BNO

淨撕有春用，如果佢填form退籍就咁先真係愛国